[日版/台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（1）

佢係一隻點嘅遊戲？

貓咪大戰爭係一隻塔防game（？）但其實遊戲當中佢地係扮演侵略嘅角色

佢有咩好玩？

遊戲入面對方會有唔同嘅士兵，基本上都係動物，但都有啲例外
例如係咁：

而玩家會利用各種貓咪（有啲根本唔係貓嚟），針對敵方唔同嘅屬性同性能進行攻略，亦都係呢隻遊戲好玩嘅地方，遊戲會由淺入深，一開始可能會有少少悶，但過左日本篇就會開到好多野玩。

好多時都有活動，唔會靜

一開始會逐漸開放9 隻基本貓畀玩家用，性能都相當唔錯，未必比高階貓（超激、激）嘅貓差，亦都唔係一定需要課金，所有需要嘅野包括戰鬥力嘅貓，大型單位嘅超激、中小型單位嘅激同稀有，全部都可以喺遊戲當中透過攻略關卡得到貓罐頭去抽。
利伸玩到5800 Rank 都係咁樣玩

如果ios玩日版就要去日本store 下載
An就有apk dl

台版唔清楚

支持

27抽左極貓祭
中埋狙擊手終於齊左貓祭有果堆限定激稀有
超激中多左埃及狗同鶴
兩隻我本身都無

超古代勇者叫糊
但淨低既音樂其實唔特別想要
究極降臨亦都想要天照多過埃及

9 抽一隻都冇
咁講阿努

冇一個系列叫糊囉

想問下抽完d貓擺儲存庫有咩用處？

等你處置
可以賣XP
或者拎左隻貓嚟用

最多加10？

LM

想問下超激必中係咪一定要用貓罐頭？

基本貓最多+80
科技+10

係

咁人地真係狗頭呀嘛

而波動無效....
如果我唔係有晒前田 Akira machine 零號機既話都幾好既

想問狂亂系列要幾rank先可以30/40？

21未夠經整貓 今次應該20止步

留個靚言 bookmark 咗先

台板

其實依到有無人玩台版？

呢隻3 階實翻身

3600 開25
3650 開30
升到30 要貓眼石開到40，可以搵定激嘅貓眼石

慢慢啦
日日打經驗就得

個個都台版
反而冇乜日版

竟然

想問點知週末關卡幾時會有半價

你講經驗關？
印象中日版就冇

上個禮拜有

快啲爆咗舊post 啦

BTW, 個貼應該改 (2) 先啱

我想dl日版 但一開始求其dl左台

我會唔會無段段被消失

唔明你講咩

都好

下個post 改返（3） ？

啱啱又忍唔住手課左千幾
有冇邊隻值得升

巴打課得好頻密下

第一張圖，第二行尾二
鶴隔籬嗰條龍

卡左呢關3 星

工作壓力大，要洗下錢平衡

紅豬推好撚快 點樣搞
卡左未來二墨西哥

我之前打係先儲滿錢。跟住出大量魔女緩速
不過都係一時時打得贏

台版上個禮拜有周未關卡統率減半

巴打你要以新手角度去諗 應該係第一幅圖第一行尾3 第二行二 三 第三行第2wor
古龍對新手無咩用

比我會升第二行一，第三行五
對浮妨礙勁有用
猫飯拳就唔洗講啦

如果打緊未來古龍對外星好勁啦
又打到喪屍
返轉頭就打喪屍攞罐都得

不過美女神最好，真係睇漏左

古龍衝得快射程短 不過派派好勁嗎我有不過得10

計呢啲？？
你坦唔到線幾長射程都死
而且佢向內收都有100，而且要200 內先係無風帶
咁計一啲都唔差
如果你話打未來第二三章嘅boss 關就真係差少少嘅
但打喪屍嗰度真係絕好
美女神係打未來神角，但打喪屍完全唔掂啦

如果你未過未來就應該都幾好用
過左都唔會太差
而且你話手短呢樣野
我睇過片呢條古龍係打完會企定，剩係呢樣都好唔錯，普通超激好多都冇呢樣特性

我覺得不死打完未來二都可以碾壓 始終世界不死都未係好難 前排夠炮灰都可以坦到既 新手4-5炮灰都得既

如果咁計就唔升超激
反正好多超激都係好用
其實打喪屍就用量產少少好嘅
但後期都有喪屍
呢條古龍都算好有用

我發覺我最近抽親超激都係女
卡莉法 輝夜 貓護士

樓上課長好撚癲。。。。玩咗幾年就七千rank都無佢玩咗幾個月咁多超激。。。

3隻都好用呀

你都可以架 拎出你既信用卡

暫時都真係好用到佢地

卡莉法都幾勁
係手短左少少
但攻擊力同攻速都好堅下

選擇困難

目前阿基拉3階左

進度世界未來過晒 宇宙未打

巴打可唔可以俾5隻3階次序俾我定下方向

想打宇宙就西園啦
妨礙超傷
有採點未打就真田
私心第一行第二隻，critical率高左打鋼會再安定少少
如果無特別想打baby最應該升先
之後獄炎鬼，或者停浮既galaxy girl

咩係採點？ 貓飯拳對紅定龍機戰對紅勁d?

打左狂未

今川義元
神龍皇帝
電腦學園 2個女人
地龍皇帝
龍騎士皇帝＜-----首選
宙斯
天照
美女神

如果話一定要3 階就揀有得3 階嘅啦
其實呢堆都冇乜特別
只係話如果你未打狂就可以用呢堆打
佢地呢堆都有針對性打某隻狂（關卡設計、BOSS 能力等等)
同因為打狂都預400 射程以上先揀呢堆貓
理論上係愈遠愈好，因為打狂講求坦線穩定
坦得唔穩基本上咩狂都會輸
所以後場只要求射程（暫時唔講移速影響，基本上愈慢愈穩)
打大狂都係一樣道理，不過打大狂要升埋稀有，同埋基本上要好正式
唔可以有咩錯漏

如果說打左狂未打大狂，升呢堆都無礙
傳說都係睇屬性

上個post 打

你前幾日話打左狂小貓
如果你打剩餘嗰幾隻我咁推

要認清基本概念
盾/坦：最少擋到2 下攻擊，如對方1000 攻，則最少有1001 血先為之盾/坦，少於此數為炮灰

狂牆：
長過400 射程嘅超激都有用，要應付到黑敵最好，見到你有今川義元
呢關要點係坦線，要有4-5，炮灰同坦並重，坦數可1-2
對坦線同輸出要求為70-30

狂戰：
都係長過400，要對紅對浮，考坦線3-4 盾啦，一定唔需要炮灰，因此關考盾嘅強度
亦對輸出有要求，最好有對浮或對紅輸出，紅頭好惡
對坦線同輸出要求50-50 佔比

狂腳：
坦攻，要輸出同血量並重，八戒主場
不需坦線貓，不如說愈坦線愈死
直接轟輸出就得
射程不限，但鑑於射程愈低血量愈高
所以近戰貓有著數，但遠嘅貓屈速度都可行
有人用美模打，但門檻極高
本人估計就算用三階美模都要最少35 先成事

狂牛：
疊群體輸出場，活用巴哈2/3 階之關卡，2者優劣盡現 (各有好處)
坦線3 輸出7，最好有450 射程以上之超激 (冇亦得)
如冇，最好用係狂牛之後出現嘅狂UFO (基本UFO 冇咁好)
新手經此關卡後學會先疊輸出後碰塔嘅技巧 (可能一早已識)

狂UFO：
浮空屬性敵人，唯一有白屬性以外之狂亂boss(大狂亂都係)
因此關卡係考玩運用對應各種不同屬性敵人嘅關卡
先唔講遊戲大後期出現嘅紅頭
恆常出現嘅鹿係極煩(開場後1 分鐘出現，之後每分鐘都出現1 隻)
因為硬度極低，容易KB 後衝入狂亂UFO 嘅射程之中
如無對浮嘅防禦基本上2擊必殺
對鹿最好嘅對應方法係預備用一擊強大嘅輸出奪去大部份嘅血量(鹿血量九萬20 KB)
解決左就可以用其他貓接近狂UFO 進行輸出

開場後大約3 分鐘出現紅山豬，血量40 萬，之後每大約4 分鐘出下一隻
紅色屬性，射程短，血量硬度極高(典型紅色敵人)
突破力非常高，出現後最好盡快解決
最好方法用紅色坦攻貓(最後有之後出現嘅狂魚)
又係殺左之後可以埋BOSS 身進行輸出

基本上預1-2 隻貓應付鹿(一擊大輸出，有大約5 萬一擊就OK)
3-4 隻應付紅豬(針對紅色就可以)

其餘任意調配

狂魚：
條魚唔難打，紫電最攞命
自己都唔係好記得
要帶下美模，靠範圍清後面嘅狂魚(射程260)
紫電就170 射程
可用侏儸貓殺死紫電先，有颱風貓最好帶埋
一般打法係帶呢2 隻加人偶師控場
呢3 隻都渦貓(渦送嘅貓對鋼鐵寶物唔洗講)
呢個方法已經坊間見過最見洗，好多高手都咁打
殺死紫電後同碰塔前冇咩分別
碰塔前最好邊儲錢邊疊貓(美模、巴哈同狼女如有的話)
最好帶3 盾(一般係雙牆即基本牆同狂牆，同埋跳跳)
驚唔夠就帶埋狂小貓做炮灰

計埋狂小貓咁就10 隻
美模要疊得夠多因為清狂魚要清得夠快，因為狂魚都出得好密下

狂龍：
群清貓用嚟清水獺
清完水獺嘅空隙出坦線貓打龍
輸出高當然重要，但有幾多血影響可以打幾多下
例如用基本巨人
硬度愈高愈好
有速攻貓可以用，例如真田幸村

最重要當然都要盾，預3 盾

狂巨人：
嚟到最後一關好多人都話呢關最難
其實都係睇手上有咩貓
有抗波動貓一定易打DD
網上睇嘅方法基本上係碰塔前疊龍(最好有埋狂龍)
碰塔後都係照出，不過隨時一下死清光
其實呢關最考係運氣，不過如果你帶錯貓入就一定輸架啦

最主流打法係放冇升過嘅狂小貓
利用敵方怪殺死狂小貓令狂亂巨人打空令波動唔出現(本身攻擊若打唔中就一定冇波動出)

要考嘅技巧相當多

狂打晒 大狂應該基本貓唔夠lv同未夠稀有激稀貓（30lv)所以放棄 ，今次狂亂萌貓睇埋片我諗我都趕唔切打in newyork

採點報酬 打得快計分送野果個
對紅當然貓飯拳

我同樓主揀既三階完全唔同
我個人係覺得超傷每隻屬有1~2隻已經夠
可以既話升特別少少既貓會比較好

有冇紅控場？
之前卡呢關卡咗幾個禮拜跟住抽到桃太郎先過到

好感動
天神系列11抽得一隻海神
今次貓祭11抽抽到阿努 天照 溫蒂 重有冰雪
不過隻冰貓已經+4

上次十一抽中左四五隻超激姐

目前打到未三，卡卡地關
傳說過左狼女，下一關第二關過唔倒堆無限出黑熊
萌貓連第三關都過唔倒
風雲塔只上倒14樓

今日終於迎來第一隻基本貓+10

琴日講完試左幾場 比我用戰鬥貓魚貓做坦攻貓加多2炮灰同魔女打贏左

加油，仲有一段很漫長的路

統計下，大家日版定台版？
日正皮個回覆
台負

日版新手留名
750抽極際定等必中好
同埋d體成日唔夠用，打寶過圖都好慢

呢隻唔記得點打
有人出無課金攻略

進度差唔多。都係過唔到狂出黑熊果關 睇片要兩分鐘ko隻帝王先過到

我超激得一隻超傷
貓俠，計埋先3 個屬，重係後期先抽到
平時靠坦+ 控場

呢關？

要帶狂魚，過左未來三攞左巴哈先啦呢關

有冇鬥士貓
稀有嗰隻
呢隻打紅豬都有用

有三階巴哈會易少少

不過巴哈都貴
其實狂魚會好好多
隻王睇返一炮打死巴哈
應該冇咩用

其實我本身玩其他app game都課好多，好多時抽唔到就棄game

19-2 呢關有諗過用妨礙
不過用海賊會可能輸出唔到
結果都係要用坦攻
建議帶跳跳貓、狂魚
坦攻超激

進度一模一樣
除左黑熊嗰關負碌過到
但過完嗰關就無再打傳說
我上網睇人萌貓第三關用哂啲3階稀有
過唔到正常

我好似係係咁出狂魚狂巨人就得

過左未來三新手留名

好似趕得切打狂萌

為左狂萌回左5次體 開左5次工作貓 狙擊
少個聯組差好遠

EX 關卡唔係入左去就冇左？
用喺第三關？

係in New York 我跟Evan c 打但無開眼殭屍 少個研究力聯組出貓慢左 要用狙擊退 第5次險勝 跟佢果組ex易過in New York

用超激好似難打左，CD 短打擊退幾易打

如果只可以有一隻超激，我覺得無垢仲勁過皇獸
隨左白敵根本無死角
打大部份關都可能低門檻控死咁過

First world problem

海豚

其實基本貓先係最勁

以前用浮八戒
3 階左貪佢有成廿萬血，開一炮10 萬
隻巨人未有咁大，得嗰4-5 萬
衝到出去打1-2 拳就死左，一拳一萬幾千，打到3 拳得5 萬
線又坦唔到
八戒出1，巨人出3，但價錢就2 倍

中前期打嘅野得幾十萬血至一百萬，開一炮十萬真高輸出

反而到後期隻隻幾百萬血，開十幾萬一炮差少少唔少，線又坦唔到
而且後期玩流轉，出魚出巨人坦住攻
因為後期攻勢好散，1-2 隻貓難當大任，流水式出貓反而有著數
基本貓最勁係CD 好短

好早期最快蒲頭係基本龍
中期去到+40
400 射程KB 3 不過不失
但血量去到2 萬幾3 萬
半隻超激血量輸出唔差

+40都好後下

新玩完全唔知做咩好，係唔係專心主線打晒寶物出黎先，其他咩活動都唔駛玩？
要打到主線邊度先開始掂活動？

日本篇先
完左可以打未來篇
同時掂下傳說關卡
未來卡左就打傳說
卡左傳說就返未來篇
一般嚟講都可以去到十八大關，即係狼女嗰度
狼女即係活動頁嗰度嘅剪影

以前係中期
而家出好多無課金攻略
未到大狂已經可以打到好後

依家有750準備首抽十連，應唔應該依家抽，定等幾日後先抽

上面係現有既貓，有邊隻常用好 基本貓差唔多升晒

等超激必中先抽
台版可能要問下呢度嘅巴絲幾時有咩系列抽

17號EVA

依家超級貓咪祭 我諗之後要等24先有eva必中
你可以依家抽既 因為好似22定24會reset半價 佢個半價唔會累積

我覺得可以升搖滾同牛貓 搖滾一開頭都叫坦到同高dps

基本上所有貓都會用到
而且都控制唔到中乜野
係中嘅超激有得揀下系列
但同一系列隻隻超激定位都唔同

牛貓係幾好，行得快，血又多

我打到未來3,打完狼女，打哂狂亂，都仲未有搖滾貓，但弓箭手貓已經6隻

呢家特祭抽左半價10抽 之後等eva必中～24號左右

22號重置半價10抽

最近既11抽必中超激已經過左（4.12天神）

升搖滾（前中期都好用 後期唔清楚 ）
侏羅（暴擊貓 打鋼鐵敵）
撐竿跳（不死敵）
衝浪（異星敵-未來篇）

遲左睇到，早知之前必中就用左個半價佢，同埋之後eva必中係咪一定會reset半價？

回體好慢 成粒鐘先夠打一場

打傳說？

日版超極經！快打大家，仲有廿分鐘

半價唔係成日有，留意下公告/巴哈通常會講下次半價幾時，好似樓上話22，您21之前用咗佢就得
通常活動必中係成個活動完之前幾日先會有，睇下eva幾時完就大概知您趕唔趕得切用個必中

係 因為eva 未咁快完 17號開始 重置係22號

咁我等聽日整個十連之後等必中半價先再十連

打傳說唔駛體架咩

日版係中間reset左半價先
臨尾再必中
你參考下

要

打到邊

台版新手求指路
傳說打到拎咗小帝王
未來過曬 宇宙打到大軸基地
狂亂拎曬 大狂亂得狂腿
旋渦淨返不死 打唔到
而家冇乜目標 求指點

打緊第三章

想問下台版活動關卡，過左高校教師有咩獎勵，我一路打都唔覺有野送

升貓打大狂
不死可以用擊退打法
或者暫停打法

未來？
攞埋隻巴哈先囉

基本貓係咪最少要20+30先去打大狂亂

月間貓關卡嚟
機率攞一隻貓
用寶箱就一定攞到
如果有體力就打多幾次搏中
但建議用寶箱
今日16 號出埋呢隻貓嘅開眼關卡
打贏左可以升到3 階

都可以咁講
網上有20+30，同埋狂20 打大狂亂嘅攻略

明白了

咁有無話需要打到邊關？

明白 我去打鐵頭先啦咁

冇得得閒就瘋狂打，好悶，想del

想要囚犯貓 好似好有用

唔記得佢6 定8 關，愈後愈高機率
打完1 星打下2 星，最好拎寶箱打

開眼就得2 關，不過新手比較難打

好有用

終究都要打

隻game 係咁
玩到後面乜都冇得打更悶

而家打到後期，就會諗有咩打法可以打同一關

咁先係真正玩緊隻game
自問技術唔夠，傳說打到38 大關都要上網睇人地點打

其實朋友見我玩都唔知我玩緊咩，我話要用腦，唔係亂放

你同佢講
啲怪會攻擊，會推線

你未來過晒d體就回得快嫁啦

少女貓 罐頭

咁都叫新手 你應該玩左5個月啦？

細佬我得個二千幾lv 我覺得算新

新手打完世界第2章抽左一次
想問可以優先升邊隻

過大狼女唔當新手
雖然易過

第三行第一、三隻

狼女用電腦過
啲貓夠等級就過到

隻冰刀係咪可以取代基礎隻ufo貓

一fing 落去爆擊

冇乜關係嘅，有啲關卡啱隊就贏

唔同定位
不過冰刀係某程度取代到

帶左隻18lv英傑達去打世界第三章尾關，有毀滅宇宙既感覺，btw二階達子係咪叫皇獸？

一階幼傑二階英傑？？
你18 咪進化左？

皇獸係幼獸嘅二階
利申有皇獸

咩關黎

復活節活動
最後一關

海盜 人魚 冰刀 超能力 跳跳

排名不分先後 有瓦爾基麗可以升滿用住先

英傑還英傑 皇獸還皇獸

我都係2300左右

有海神 空軍 貓護士再加其他可唔可以打不死渦
未升樹剪同拳擊 有女模同溜冰可以做輸出
另外貓咪深測器值唔值得升黎打未來

即係我搞錯左啦！係英傑呀

有時上網睇都未必完全跟到對方咁打

有海神應該夠？
剪樹佬升埋做鋸佬更好，可以做到無限暫停不死渦

都係，搵相近射程嘅貓去打咁解

抽中隻雙掌星西兒。呢隻好唔好用

想問下隻game好似都有6、7年
好耐之前玩過
以為單機game嚟

其實同單機無咩分別

好用，個個系列嘅新貓黎

升電鋸/拳擊其中一隻，未升唔好駁，曬體
我個陣都有空軍係咁轟，但前面坦唔住即滅

只係大家討論下點過關

不過搭落有味既

係嗒

好用對黑敵好勁

不過台仔會統稱佢地係藍眼晴

好興奮，eva開始了

呢關都係睇控場

教下我點用
超傷黎講好似輸出唔太突出

唔關新手事

我都係新手

真
玩咗三日
幾年前未有抽蛋前玩過

eva到5月1wo好似 新手既話儲罐頭好易
等eva 11抽必中囉 多數都有

第三x抽中

零號超大獎 呢隻係大獎
唔等必中先抽？

好易打wor 5關果個

好似贏在kb數同射程

會等半價必中再抽，希望中零號機

咁快抽中

三十幾抽架喇

用金卷？ 但如果係11連抽可以等埋必中先抽 不過抽左就無所謂啦

必中唔係得一次？

唔係 係嗰段期間11連抽都會有至少一隻超激

我想死呀

想棄驚

課左788？

唔係，但儲左好耐

3x抽都3750以上

你緊係易啦

剛剛玩幾日，應該組咩隊打

1星係易 2星應該就尾關難 我係用牛貓 搖滾貓打

攻頻高，量產

日版7.0好似多咗好多嘢

嗰粒水晶？
純轟輸出搞掂

有咩啊？
有冇link 睇睇？

睇左了

48 就完
傳統傳統

唔講真係無數住
官方fb話好似要用新マタタビ黎升EX

遠古果實
超時空進化

皇獸有三階啦掛

我要用狂牛卡戰線 佢起手唔慢同埋幾大力下 又有隻樹櫴響佢無風帶 第一次打2星尾關輸左

咁兩隻貓升到幾lv

想問下我剛玩2日，個白金新手包抵唔抵買？ 同埋必中卷用唔用到落eva pool

終於過左傳說38 大關
海豚好難打，1 星都打左好多次

要忍手到24先可以抽eva

最強的拒絕型 高級 係邊關 ？

抵 用唔到

你試左先 正常1星係無問題

見啲日本仔打經關堆坦加炸彈個陣用好勁

其實咩係一星兩星 點睇

好耐之前官方已經講想完傳說
啲人話傳說難道同基本關差太遠

好似張圖咁，過咗一次全部關就會開放更高難度嘅星數
傳說同活動關先有

你地追得咁貼

無嘢做咪睇下官方個Twitter
有一排其實棄過驚，20罐抽加十幾金券中零，即無曬心機開game，但係後尾無嘢做又玩返

想問下巴打呢隻得唔得

偽輝夜 有巴打+3

藍鯨巴話轟去尾關 但我得巴哈飛得夠快 聖龍俾佢兩下打死 3星唔知點通關

係咪可以重刷既意思

首抽？係既話重刷

有冇野可以取代狂魚去打狂鳥 youtube 都係建議用狂魚去打
大部分都係25lv

半價係咪無必中，即係依家想抽就抽？
抽咩系列比較好

屌 無撚用

您台版？巴打好似話22號重置，22前用咗佢就得，有必中抽必中
利申日版唔知而家台抽緊乜池

基本貓加曬十或以上未？

日版呀，諗緊紅色英雄定復活

我38 咋
我都想48
而家出左想快啲去到

但係傳說係最好玩
真係練技術
就算我睇完片用自己唔同貓打過都起碼識睇下線
雖然有時運氣成份都重

你遲啲愈嚟愈多貓就易
有時都要啲貓升高少少，會易打左
3 十幾大關，有一尾關打噗同一堆小噗
我咁多對浮超激都打到就死
根本強度關嚟，升少1 lv 都可能輸
超激都輪住換咁出，而家個3 星留住嚟回體
因為多對浮都打得咁辛苦先深印象
打浮不嬲都唔驚，最驚打黑

同埋唔好驚被人打
因為超激係勁，但係會被人打死
講緊我隻聖龍王都8-9 萬血
到後期啲噗都4-5 萬一拳
有關去到8-9 萬
倍率好高有控場都打到就死

紅色三段都抽用到750半價？都有必中一？
我都未試過三段抽有半價喎

直接11抽

+5左右 係咪唔夠
唔想等多一個月

第一張圖尾二嗰隻有幾多lv？

鬥士25

三階到應該得

同埋都唔洗驚嘅
月尾有狂亂祭
147、258、369 咁出
到時都可以先打魚再打UFO

冇咗關eva嘅

11抽10張rare1張激rare
已del game

咁真係唔啱你玩
後期唔用超激

有啦

唔洗後期啦，咁既手氣應該玩半年都仲用緊同一隊

每個月都有一個系列既11抽必中 巴打咁衝動又唔做功課

我覺得唔夠，等月尾，未三階難啲

三個系列都唔想要，d貓咁撚柒

玩左9 個月
有啲時候都唔用超激
試過15 張先中一隻，隨心抽啦

後期關卡有啲唔畀用超激
咪挑戰技術

100% 豬有三階鬥士可以一戰嘅
又有其他貓坦下線

你係咪入嚟引戰

超激就係貓
稀有就唔係貓咩

我抽中零號機，好無用？

好
我都有

我無刷首抽開左，抽中甩手同佢

淨係為抽蛋既咁都係早走早著啦 又唔肯課金

你呢d係花式曬命

我見台仔網甩手評價好低喎

不明貓3階都勁基本上 前提要3階

我當儲貓game咁玩，抽唔到靚女角係sad d 架啦，依家dl番草石睇下可以非洲到幾時，目標係50抽0ssr，依家12/50

我已經調整好心態啦，多數下次咁樣就會中架啦

點升階？

10lv果陣自動進做2階 之後30lv用貓薄荷進3階

甩手超勁

咁超激果d係可以升上30lv定好似基貓咁要抽多十隻？

你去到先算啦

唔明

無可能抽多十隻咁制
到時你去到高rank就會解鎖lv上限比你
不過有排啦
你搞掂升好目前啲基本貓打哂狂亂先啦

收到，明白了

1400rAnk超激就可以升到30

5800 Rank 基本貓就可以+80

明白，漫漫長路

好快
早幾個月先3 千幾

但係咪冇貓打狂鳥
月尾係咪一定有狂亂祭 因為我台版好似唔見有

我係咪打哂未來篇先打其他？

咁未必有
日版就最後3 日

貓打狂鳥可以試下用游水貓
或者漂流貓都得得地

未必得

邊打傳說邊打未來都得，當然以未來優先
因為有統率寶要打

台版啱啱個月有 但佢係3個3個輪流黎 最搞笑既係鳥係第一日而魚係最尾嗰日

咁同日版唔同
日版係147、258、369 咁去

咁樣就同日版一樣
咁先好

但好多狂亂都要鳥先打到
又要等多一輪先打到狂亂腿/龍/巨人
戰鬥貓唔係好緊要既

唔緊要但要打晒先可以打大狂亂

好多都話要狂鳥先打到

我打魚先
個個講嘅都唔同

260 射程唔會用到UFO
用美模就真
用爆擊貓殺左紫電先重要，條魚反而小事

有魚先打到鳥
有鳥先可以開始打其他狂亂
但問題個開放日期係鳥先過魚先係最慘既地方
打完魚要等一個月先打到鳥
先再可以打其他狂亂

想問下渚薰係咪打使徒特效角？

係
但可以月尾打嘛

渚薰有「使徒殺手」特性
渚薰同碇真嗣一齊可以開究極聯組
開左之後有「使徒殺手」嘅效力會強化
好似打使徒25 倍傷，使徒打自己扣1/25

其實黑豬 + 黑海馬一齊出係咪一定會推線
就算信長都唔可能完全控場，控到黑豬實晒但一定被海馬炸死
應該係得無限炸彈
但出得唔夠快都係死
拉近塔分分鐘炸埋個塔
可能無限炸彈 + 2 個研究力聯組先可能做到
炸彈好似5 秒幾一隻

終於得咗啦

超極經？

要等豬行先過海馬
然後用炸彈同集中火力係海馬衝到之前殺豬
呢個組合係幾難頂下

打得咁快
我仲打緊傳說完結

入關試一轉睇有咩敵人
轉陣打 已經要食接近400統領力
仲要唔保證鸁(我廢)

邊關，我話您知仲好啦，慳返啲體

我又想自己玩下試下
算啦我最多用密少少user rank報酬

傳說
打到39 關

如果一齊，怕且都得前田 + 炸彈擋得住

琴日打海豚
第一次出現嗰關難到癲
後面食蟻獸同一堆鹿
冇乜速攻貓又唔想用電腦貓

以前覺得速攻貓有巴哈就夠
傳統推線梗係愈慢愈好
如果唔係自己食左自己線分分鐘被人打到，最好係跟大隊平均係9-12 嘅速度，呢堆係最見洗

到後期傳說其實快嗰堆好常用
除左無課金貓其實我極少速攻貓
超激之中跑得最快嘅就係聖龍王、阿努同八戒
但唔係太遠就太近

我都係上網睇下有咩敵再砌隊入去打
所以你如果想慳體都可以睇左有咩敵人先入去
加油

用打經關條隊入去屌住過啦呢種關
你地有地藏仲易打啦，我都超想抽到地藏

抽對黑啦

鹿要用狂龍貓同龍貓打，海豚用島貓夠硬呀

經驗超級難靠舉重同貓護做主力夠唔夠

另外想問下儲齊果個篇章全部金寶有冇獎勵

1400好快到姐，只要定時課金

印象中無
上面行字會恭喜你

冇地藏
八戒 水博士 皇獸 巴哈
雙牆 超特急 大狂Ufo 炸彈
第一頁有隻唔記得，可能冇出過
隻黑豬一分鐘死左，嗰關100% 倍率啫

戰國好多都未必有用
抽超古代好過

島單體喎，我用過裸舞貓打
最後用雷精靈，冇試過用大狂Ufo

傳說呢關得一隻黑豬
其實諗過用手甩去打
隻手甩40
唔洗多拋2 下都夠做

海豚呢關好痴
我打左廿次都有
換左幾條隊
巴哈要睇時候出，前後出2 次
啱啱出塔有海瀨推線就出嚟清一波順手打海豚
之後唔出龍剩係集中錢打死海豚如果唔係好快冇錢，去到自己塔前可以出多次巴哈，死晒海豚就有食蟻獸同啲冇清過嘅鹿就出龍狂KB 鹿殺晒，久唔久出海瀨就又清
清女晒啲鹿就是旦殺死食蟻獸
咁就真正完

打完海豚打黑豬好少事
同埋之前都打過黑豬
係+海馬惡

反而想知傳說之後出乜野
應該好難打

好似帶咁小對黑，定係無

超級難係普通經關最尾定得一關個個超經

單體疊多幾隻，cd快攻速又唔慢，ufo我覺得有啲薄血易彈後
祼舞就cd同攻速慢啲

小錢真心麻煩，有時寧願佢出多啲敵

普通最尾

要講嘅話皇獸同異能白骨貓

新手剩係夠打eva第一關 應唔應該照刷

你都啱
我都有諗過
係諗清海瀨用裸舞，預佢撞2 下

鹿真心煩

攞埋隻貓咪算

有乜基本貓要升先？

牆、腳、龍

咁我係咪等送埋小小薰先再打第九使徒？

仲有係咪要過哂第九使徒先會送長頸初號機，隻長頸初號好cute

用寶箱啦
第一關都會有不過機率比較低
用寶箱就必中

原來如此

其實係咪所有會送貓既關卡都係用rader 都會必出？

睇獎勵 獎勵係貓就有 但狂萌唔係 要你打ex

佢係100%
雷達係贏左必送獎勵
以呢關為例係100%，用左係必送，唔用都係必送，所以冇意義

唔關獎品嘅性質事（XP、貓、道具）
雷達係以贏為前提送獎品
打經驗關用寶箱會必出最多XP 嘅bonus

呢隻乜黎，好醜

幾可愛呀

偽輝月

姐係勁？

對鋼鐵敵 隻隻超激都有用處既

升佢地好貴

又有塔打
又有新傳說打
XP都嚴重唔夠
好忙

紅色同不死？

永遠都唔夠

我要打宇宙篇寶

但第一關中嘅機會好低 又用得多體

用寶箱

宇宙篇係咪痴線
剩係畀出¥1200 以上嘅貓

呢排傳說成日有1/2

正啊，可以重複挑戰

XP 長期4,5位數

夠唔夠貓眼石
而家都唔知撲得邊樣

0左, 唔夠, 無預計到佢會出50, 升晒其他野
你儲D一百粒激貓眼石啦, 單係將大狂上晒50都要100

大狂出50？
前排搵左十幾粒，洗剩幾粒

過左真傳說大部份貓可以升到50LV, EX都升到40

PONOS : 繼續打XP啦你班蟻民

邊啲得
基本貓呢

除左銀小貓全部轉蛋可以升到50
基本貓繼續+80 好似, 利申未加滿, +6,70渣, 過左80再試上唔上到先知

廿粒貓眼石
加瑪多多飲幾多枝野都唔夠啦

諗起嗰時抽到皇獸一炮升到40

你大狂未升到40咩?
40去50要15粒呀 40-45 1LV 1粒 45-50 1LV2粒

終於過左未來三

10場尾關都冇少女貓 屌你老味

我都係打左好懶都無
最後決定用寶箱
4星關有用

唉屌 11次都冇
留返d體黎刷關仲好

開必中寶啦，曬勁多體都無，%好低

有啲40
戰鬥貓好似Lv 1
痴線啊咁多
15 粒差唔多成個禮拜喎

一路打晒4 星
冇就開頭關用寶箱是常識吧
其實呢隻冇咩用，係用嚟開下聯組
不過又咁講，呢啲月份貓冇左唔知幾時有（佢唔係得4 月先會開，我上年玩好似7-8 月開過全部，每隻好似有幾日，你地儲夠實力到時一炮打晒4 星都得啦），個聯組雖然幾有用但未必咁快用得著

脫離新手

xp又貴，又要多料，比狗玩

我覺得佢遲啲出覺醒貓

佢出到冇就出狂亂
以巴哈為開端
而家成堆覺醒晒，實有貓出
唔出貓邊有新關

其實都可以慢慢玩
遲早實追到
不過呢幾個月真係出幾多野
Xp 以前冇銀券咁煩
而家XP 最煩，千幾二千萬成日一陣洗晒
要睇住用咩貓先再升

我幾百萬都搞好耐，其實eva系列邊隻可以係未來篇用？

未來篇主要就外星，你缺外星就升啦
實冇錯
其餘就咩屬性都有少少

一鋪超經驗每日有73 萬
一隻超激升到30 要6 百幾萬

即係邊隻

你自己睇下抽蛋啲簡介啦
對異星/外星造成額外傷害嗰啲

明白

又想問未來篇算唔算漂浮敵人？

活動果啲要打幾隻？

不如幫你玩埋佢？

唔明你問咩

算
第二、三章Boss 都係浮、外星
第一章唔記得

知錯喇

係咪唔洗刷，打到一隻就夠

15粒一隻
135粒全部
XP又唔知要幾多千萬
PONOS

西園寺3階左 繼續留罐等必中 下次要3階龍騎士

係
其實好似有寫可以攞到幾多隻
攞嘅貓好似冇得+

大狂當佢20 萬一Lv 升到20 都4 百萬
升到40 計埋尾數一千萬
九隻成億

點解你地咁好，又西園寺又龍騎士

其實咁都幾冇意思
作為玩左一段日子嘅玩家
我寧願佢將超激升級嘅XP 調低
我唔介意新手付出唔一樣嘅價錢去升
都唔想農到50

就算可以升到皇獸到50，我都唔係幾開心

廿隻超激同大狂
29 隻貓升到40 就要3 億
咁上下啦

用左白魔法

咁佢上限50 又唔係迫你一炮上50 貓戰慢慢玩麻

我都知係慢慢玩
但唔想咁農，百幾二百萬升一Lv
不過有技術自然唔洗升高先打到

啱啱諗到啲野
不過既然係咁，不如反其道而行
唔升超激，玩下稀有同激
其實超激有辣有唔辣
愈嚟愈唔覺得超激重要

咁係因為你已經到左無欲無求 基本貓+70-80姐

點會無欲無求
我承認貓嘅等級高低係對戰局有影響
直接影響生存力
但選貓得宜可以以弱勝強
但技術先係最重要

你地係前期，10 隻貓放錯3-5 隻都可以贏

後期可能放錯1-2 隻已經必輸

請問要升啲咩先可用得番最左果隻超激

工作錢包同刷金色寶物

工作錢包升滿左
金色寶物點用？

我早前已經著手將激稀有同稀有起碼升晒做30既計劃
但係打關果陣又逼於無奈體會到超激升40勁左唔少
結果同時做就要用更多XP

呢個有啲麻煩
你打完啲關有時咪會有
粗劣的x銅)
普通的x銀)
最棒的x金)
然後個關名右上角會有金銀銅獎牌
金獎牌=金色寶物

㩒選單再㩒寶物選單
第二個就係錢包
你集齊佢要啲寶物就會有額外既錢包容量
不過你最好等佢寶物up先刷
易刷好多
【心得】實用的新手問題整理

時間睇呢個

原來2個x加開括號係呢個

你激嗰頁去到大狂貓咪前有幾多隻
你竟然未30 晒？
你貼圖鑑睇下激同超激睇下？
我遲啲貼畀你睇

激同超激30晒
大狂40晒
但稀有升得緩慢

唔好話合作大部份10就停左
打boss跌既稀有 好多都係10就停
就算係抽蛋會出既稀有我都未升晒30

同我一樣

死，卡住響呢度

個boss 咁鬼勁，射一嘢都秒殺哂我啲貓

合作有啲都幾勁
喺啲傳統激上到好高之前都用得著
我之前抽梅露可中左幾隻
用電嗰隻194 射程，升到40 有6800 DPS，3 萬幾血，2 秒打一下，黑敵40% 減速

係攻發慢要0.8 秒，同40 秒CD
我新手嗰時都有用，之後攞左狂魚取代左

大狂島有31 可以一下唔死
落埋狂牛
記者貓
拉麵王
跳跳
巨人
鍾意可以落埋超特急撞天使狗
唔記得你有冇八戒

剛剛升咗三階

駛唔駛整埋組合特效？

我都卡 但無大狂

有咪整個體力聯組
游水貓 + 少女貓就有體力小

抽到初號機，係咪最勁？

呢隻game好自閉，連好友系統都無
仲有唔小心del左隻game, 超難拎返account

爆機啦, 有初號機, 如果抽埋零號, 已經通左一半關~

定時CAP下入GAME之前個個位個CODE, 如果有個個CODE就算DEL左都可以拎得返ACC
好友系統無架, 大家都係互相分享下點通關

咁都幾撚勁老實講, 我激都唔係隻隻30到, 貴到爆, 有D又唔係常用直頭唔想升

發現左玻璃貓打30層塔意外地好用
好輕鬆咩寶都唔洗開就過左

遲啲打用下先
一遠塔推線得好勁

其實係類似強迫症咁先升晒做30

我好多都係廿幾, 之後靠+計到岩岩30就唔升, 有用個D就全部上40, 佢而家再開放埋50, 真係會搞到D人用黎用去都係個幾隻貓, 因為根本無XP升其他
不過佢開得咁高LV, 遲D 出新關一定難打到仆街

想問有咩網站可以睇咩貓勁，有咩用？
玩左半件，淨係升左啲超激，但xo嚴重不足，唔敢亂來

Xp

其實有無邊幾隻真係經常會出場，想集中升左先

樓上講得岩，真係會唔夠xp用

打到懷疑人生，古代種子個關，第二關裏關啪罐都死返出黎

您有乜激同超激？

隻拒絕一星第一關已經差d輸
我所有貓都比佢一下秒 靠狂牛貓卡住得閒搵卡莉法打一下下先磨死

求教學，想問稀有係咪廢？，所以我都唔post出來

稀有都好有用wor
女模鬥士侏羅搖滾牛仔呢d
純dps高係打唔贏

但有用喎
一諗起之後嗰幾Lv 平升，升30 就變左好抵

終於有人問

要咩升咩

梗係出量產貓
防推線又低成本
出狂魚
或者1000 以下嘅貓

咩貓都有用
玩到邊

玩到上月球

未來咪升下外星
勤啲每日打經驗就好有錢

Eva後面打唔贏，係咪打晒啲基本任務好啲？

邊關
打到梗係打

你激升漂流啦，如果你係要衝外星關，姐係激個頁第三行右二
稀有就升雪花，超能力，超能力貓打外星mvp，可以幫你控到好多場
其他你就睇傷害之類升啦

打唔羸就拎上黎大家討論下，如果係月份關同合作關最好打左佢拎左d寶，有得再打既機會始終小，分分鐘一年得一兩次

其實貓貓啲數值game入面有冇得睇 升lv都唔知升咗啲咩咁好唔實在

超能力我剩係打巴哈嗰時用過
唔係單體咩？
定係三階左有埋範圍
如果單體控得一隻成日覺得冇咩用
一多怪嘅關自然就會用範圍清嘅貓

有活動一定打活動
題外話而家自己打到後期冇乜罐就未必會抽活動貓，但成日諗住有今生冇來世都係抽左

其他關例如傳說嗰啲成世都喺到唔需要急啦

呢度乜都有得睇

上面個網睇日版野
如果係台版獨有，例如小籠包嗰啲就冇

單體呀，但堆多幾隻真心超勁

射程都已經好好用

第二關無聯組應該打唔贏

但唔係範圍唔係點打都係打第一隻？
佢唔會揀射程內嘅第二隻

有人出過片
冇銀小貓基本上打唔贏
因為冇貓捱到佢2 下

第十使徒關有無野送？

仲有我開上面個網頁咩都睇唔到既

但係實際上企位都會有前後，所以會打左對面唔同既貓，理論上應該好似你咁講，但我用個陣招技都打到對面推線慢好多

有
打唔贏都冇計啦

用左好耐
而家試都上到

你用手機定電腦？

用rader唔得？

有冇片？
會唔會有機會可能隻野Kb 左又減左速未埋位
你話射程同速度關係又未必會造成前後差
假設當前面有獵狗（172 射程出波動嗰隻），就算後面有隻190 嘅黑海瀨，速度好似係10，佢最多咪推到離我方最前線嘅181 距離，咁都唔會越前左啦

第一關可以

啱啱手機
但不嬲用電腦都得

渚薰同真嗣有聯組對使徒減傷加攻

係啊，我之後先抽到銀小貓
最後用零號機搞掂

點樣可以短時間拎多啲xp?

短時間就一定係課金

其次就係打經驗關/傳說

打超經驗，入面得一關嗰個
一鋪500 統率有7十幾萬

睇數值基本貓好似屈撚曬機
抽到隻魔法劍貓打紅敵三倍都唔夠魚貓勁

我覺得爆罐打關好費，要30個

呢關打唔贏

有無教學

呢隻除左攻擊力高少少冇乜用，射程差少少，不過血都高

但冇乜見人用過

激嗰頁第一隻、第三行尾二

三階左未，幾多lv

基本上要用量產得嚟又擋到一下嘅貓去打

我未呀，應該趕唔切，嚴重唔夠xp

有 打塔對紅敵用

開狙 用3-5炮灰（跑速快） 卡戰線 超激好似有巴打用卡莉法？ （我自己用巴哈3階） 慢慢磨 呢關得佢一粒 磨死就得

等開使徒killer算啦

新手推到世界三尾關
超激得象神
激稀有菩薩 溜冰 同 撐竿跳
起咪應該抽超古代

啱啱過關

卡莉法唔好參考
我冇砌就入去
係睇準才機會比隻卡莉法打一下然後就搵牛貓卡線

3-5炮灰即係？

係咪即係呢隻3階左先？

你有無3階巴哈？

新手都係卡咗喺度
好似話要刷曬啲金寶

無知一問，巴哈三階點樣拎？

75 嗰啲
呢個方法最現實

要抽超古代了嗎

都唔知幾時有必中

巴哈啲人話29號超古代必中

終於用正攻法過左40
唔知係咪我技術問題.. 落幾隻超激再開足道具先搞得掂

狂貓 玻璃 冰壺 超特急 地藏
真田 覺醒巴哈 宙斯 龍騎 腳巨人

新手係咪all in

終於世界篇全金寶

原來台版
唉

值得抽

節錄自巴哈

4/24~5/1 EVA合作轉蛋 5%必中 (快拚一波零號機吧)
4/24~4/26 超激烈爆彈 5%必中
4/26~4/29 絕命美少女 5%必中 (好久不見阿...)
4/29~5/1 超古代勇者 5%必中 (新手強力推薦!!!)
5/1~5/3 電腦學園 5%
5/3~5/6 超級貓咪祭 9%
5/6~5/8 超激烈爆彈 5%
5/8~5/10 龍族系列 5%
5/10~5/12 戰國系列 5%

活動關卡
4/28~4/29 貓薄荷嘉年華
4/28~4/30 狂亂祭+大狂亂祭
5/1~5/8 加碼多多貓眼石區域限時開放(要記得挖喔)
5/1~5/15 月間活動全明星關卡(所有關卡皆20%機率獲得100萬經驗值)
5/1~5/4 特別紀念
5/4~5/6 超強紀念
5/6~5/8 無敵紀念
5/8~5/10 絕佳紀念
5/10~5/12 卓越紀念
5/12~5/15 偉大紀念

5/2~5/15 世界篇未來篇所需統帥力減半
偶數日世界篇 奇數日未來篇

5/2~5/4 神秘宅速配(獎勵重置)
5/3~5/5 城堡素材嘉年華
7:00~9:00 14:00~16:00 18:00~20:00

5/5~5/6 貓薄荷挑戰
8:00~10:00 12:00~14:00 19:00~21:00

5/7~5/9 神秘宅速配(獎勵重置)

5/8~5/15 加碼多多經驗值區域限時開放

5/9~5/11 銀卷祭
貓咪卷機會 逆襲河馬
11:00~14:00 19:00~22:00

逆襲臉君
活動期間全天開放，每日只可通關一次

Eva超激烈 超古代都想抽

課定左罐頭，諗緊係咪追到零號機就停

我個人就非常想追到零號 竹松梅你都課晒？

無知一問，咩係竹松梅？

貓薄荷果3個包

課左最貴果個

貓薄荷都課？

我見最貴果pack既貓罐頭都無咁多同平d

課罐就抵

課罐係貓薄荷package最高cp值

我係咪又傻左？

我都卡住未來3最尾果關。而家刷緊金寶
如果得三隻炮灰未有狂亂小貓同牆過唔過到呢關。見人地打法多數4隻以上

唔係，有罐又多左咪好

係咁出已經卡死佢
見過有片淨出漂流記都贏

無傻 好正確 真係要課罐真係課貓薄荷package

難d 漂浮貓cd咁長

原來第一章月球

我見最貴果pack係寫3900罐，但優惠係寫多900罐，咁3900係計左900定未計？

我出超能力貓同漂浮全部俾佢秒

計左 最抵係每100rank 160 之後係竹松梅

3-5炮灰卡佢戰線就磨得贏

每次都有買

460=3200罐 平過佢788 3900罐好多

一定唔淨課罐

零號機抗波動真係好勁
本身用前田加其他貓打極都唔過
換一換零號機就穩過左

聽日應該出必中，希望課落貓罐入到手

唔係好忍心睇住人重課
話就話勁姐，但都可能只係我技術問題
其他人用其他隊可能都唔難過到
課金適可而止呀巴打

睇你點睇啦 100rank果個除左罐其他都唔抵

課左排都覺 而家有四隻超激就算 三個月課左都成二千

岩岩試左齊金寶終於過到

其實課左升下稀有都好，稀有升得高實勁好多
打開4 星實知

過左小小龍

量力而為 適可而止

後期稀有貓好勁

利申冇課
你地成日問升乜野
其實主要就
拉麵王、鬥士、美模（少用但等級影響幾大）、記者、魔法少女（少用但重要）
跳跳有時都重要，要睇血量，不過佢係唔穩嘅坦，因為都會推線，同牆嗰啲定位唔同

如果中到零號一號係咪可以唔洗再追
轉抽超激烈爆彈 絕命美少女 超古代勇者 5%必中

唔係 但絕命得個睇字多論上場價值基本上可以唔洗抽 有愛例外

超激烈 冰女 炎獄鬼喵 baby 都各有用處
超古代 龍宮獸 地藏唔洗解釋 猴蟹都好好用

單係個睇字已經值回票價

無呀, 其實都係感覺, 次次用親佢都好似HOLD到戰線唔會比人推咁

研究到風雲塔38 放置PLAY攻略, 唔洗超激都過到

講起38層就想讚下六道聖/野球人3號CC
真係極好用

完全無抽

咁用小天空啦

感謝你地既忠告，我心態係如果用錢買到快樂，就覺得值得

點機先可以升11？我依家啲貓升左幾隻等級10進左，但無得再升既？

要完成世界編第二章

就快抽得
忍左手好耐

抽到零同二號機
呢兩隻如何

有六道聖，屈到爆，40咗加小小坦可單屌駱駝

升rank，愈高rank會開放加得愈多

世界第一零號機

其實都好想要一號機
嚟多11抽定係等超古代好？
超古代有桃太郎同輝夜姬 但想要小地藏

收工

allin左3次11抽
2部一號 1部二號
諗緊追唔追

呢部唔係零號

新手剛剛過世界三，未來同傳說打左小小
EX:希有

激：超激

應該升邊隻先好啲 玩咁耐得一隻超激

呢部先係

仲有世界全金銀寶，駛唔駛特登去刷晒金，定係等不死生物先打

激第一隻30 左3 階埋就勁
激第一行最尾打黑勁
第二行第二隻泛用性高

錢速度重要，銀包幾大都重要
貓砲冷卻最好金

殺死敵人得到幾多錢求其都得，好似叫會計？

最重要係貓嘅冷卻時間，一定要全金

其他可以等喪屍，但要求發動左先

道具特價駛唔駛買寶箱，因為活動全部都只係夠打低級 定係留返抽貓好過

唔記得重有貓嘅體力同攻擊力
關於貓嘅戰鬥力全部都要金啦，除非你覺得夠做，遲早都要打

之後寶箱應該夠用
以前間唔中送一個，而且攻略關卡都有得拎，我前期用得最多係某啲關卡打贏有100 萬，用寶箱就必中
所以狂用，試過用左十幾個用晒
之後又回返廿個左右
感覺唔洗特登買，除非你想係咁換xp

同真嗣貓無緣
好彩必中超爆彈中埋想中既冰雪貓

100萬咁多 有排都未夠打

寶箱有得打

您經關如果打得好辛苦就留黎抽下地藏，始終都已經有兩部機，如果對eva有愛咪抽eva

睇到您啲超激都覺得正

Allin都無零號，想死

課多pack，唔中就算了

全系列入手

有無咁易 我點都無真嗣貓

都唔知抽左幾多

零號同真嗣貓都係得一隻，其他起碼加1

11000罐0真嗣

Shit

其實我知33抽中初號，零號，零月算係咁
激稀有抽唔中隻紅
超激又抽唔中二號
而家對紅超激得野球個古井
唔夠做

唔係全部課 部份係之前儲落

抽超激烈爆彈冰雪

我咪得隻冰雪
都後期先抽到

我33抽2隻初1隻2號 連激都係得1隻

明白 遲下抽超激烈

對天使嗰隻超激我加三左都係抽唔到對紅隻超激

琴晚2次11連...

抽多2次11抽就到 信我

無做功課

如果唔計皇獸 我都算滿意自己超激 不過差不明貓系列 同龍宮獸

無錯，btw你仲抽唔抽？

complete左dark heros
鬼神baby天照我都好想要

仲有我有個好天真既問題想問，用哂eva系列未來篇打後果d關卡過唔過到？

抽多左一次中真嗣

youtube有好多無課金攻略 完全無超激都過到 係辛苦少少

真嗣先正
替代版baby

28號再抽 睇下超古代中唔中

差一次

會唔會reset 半價

係 世界 未來都唔難 +10-20基本貓就可以 不過技術需求會高少少

唔會半價reset唔係成日有 係有貓薄荷package重置

抽左二十抽都係重覆，係都無零號機，讀心的

我都抽左成萬罐先full set

想問薄荷種子邊到拎？

打薄荷關

衝浪貓係咪未來篇必帶？

33抽中左三隻二號機

左同右都係33抽一齊中，有冇邊隻啱升？

唉 我屌佢老母 諗住抽埋最後一次
一次中2隻二號 結果55抽中3隻2號 2隻初號 1隻真嗣

左咪最抵抽

一分開抽就唔靈 巴打仲有28號

用晒倉存啲加速, 十幾次六個鐘加碼多多, 佢老母一粒超激都唔撚跌比我, 食屎大架隻驚

隨緣啦貓眼石呢家野
經驗值都儲唔切啦

我0左呀超激石.....49lv....差兩粒渣, 比我啦唔該

仆街我都未全部40
你計晒所有貓有幾多隻40

54, 包激,超激,稀同ex
我只係升左墻上50渣, 無xp同無貓眼石,

54隻40
痴線邊度黎咁多XP

打

我極經如果有xp同必跌寶都幾乎開硬咁濟 , 咁一場就有300萬, 禮拜三又刷下xp+ , 之後超經又開下, 打打下就有

打爆一個篇章唔係應該有得回滿體咩
另外想問下加碼多多得閒要炒下人先有老手加入定佢地會自己升

應該可以等收到老手爆果陣先炒低級既

傳說係 世界未來宇宙唔係

我以為佢地會升lv 一直10隻都冇炒

應該到11隻之前都唔洗炒架喎

我既做法係每去到11隻就炒最低級果隻

新手應該有必中超激抽eva好定抽常駐？

想問黑袋鼠點打，擋都擋唔到，我見人小小恐龍，但我無

你玩左幾耐
都痴線

打邊關
一般落多啲盾
輸出要高，啲盾先有休息空間

幫推

有冇攞花盆貓 (有機暫停黑色敵人) ?
放多D 炮灰頂住條戰線

未來篇第一章，拉斯維加斯

1) 睇下你錢包夠唔夠大，EVA 超激最多要 4875。
如果要升好多LV先出到一隻，咁要認真考慮

2) 話晒 EVA 活動 係第一次開，唔知幾時會重開?
上次絕命美女神活動 (黎繄26 號抽蛋) 係一年前
睇下你幾有愛EVA

金卷抽祭典，罐頭抽必中

有冇花盆貓?

無呀，抽定係ex?

隱藏版貓 (免費貓)

去世界篇第一章, 拉背景度門 (一分鐘拉60次/100次 - 忘記左幾多下)
拉一下會有貓叫

成功就會送花盆貓 (有機讓黑色敵人暫停) 比你

隱藏版貓 (免費貓) - 花盆貓領取方法

去世界篇第一章, 拉背景度門 (一分鐘拉60次/100次 - 忘記左幾多下)
拉一下會有貓叫

成功就會送花盆貓 (有機讓黑色敵人暫停) 比你

花盆貓三階方法

條件 : 完成未來第三章
時間 : 每月2號或22號 14:22 - 14:24 (只有2分鐘入場)
體力 : 50 體
打法 : 隨意派貓去就可以了

係100 下
唔易的，如果個mon 唔係好touch到都麻煩

兩年掛，經歷過無數次1500罐中0

呢個超重要，一定要拎

試下先

你啲稀有實好高

得左

無啦，無課，咪加十幾二十咁上下有啲

咁少？？
我成日打銀券
記者拉麵王都+15
鬥士低少少+8

但係追超激就可以打新關卡比較易
雖然我覺得前排狂萌用無課金重易打
可能悉數落1-2 超激就得
好似打芝娃娃咁

之前連登無人開post, 我都係日日登入hea玩就算
一追呢個post就課左5舊水抽eva ,但咩都抽唔到

岩岩十一連中零號同二號機
勁唔勁？
新手唔識

課就唔好後悔

唔勁

唔係長時間有玩兩年都，有排只係on黎打經關就熄
我都有打齊銀卷呀，基本貓加6,70而家

咁睇你輕度咁玩
我條女都唔打，我玩左一日佢就玩
玩到而家都喺未來篇
我就風雲塔33

屌日版有戰國
留1500 抽超古代
金券抽戰國搏下都好

我而家差多隻稀有就係搖滾同鬥士。。
有啲無用既小偷同弓箭手都加5...

開始水人

你渴望力量嗎

終於打完左最新既傳說
黎緊要每日睇定時間打薄荷
合作活動角色好柒

我基本+80晒了
為左唔知佢出唔出+90而家放貓既地方長期63/64

真係新手的話，中左都出唔到

橫掂都係，我一抽到零號即升到30
打左一鋪，即刻被對面秒左
垃圾嚟得2 KB 都有

小偷勁到仆街喎
弓箭手我打小小雀都用過一次

棒球都多人話柒
結果我中左隻小山雅，通行都話佢勁

激中左隻對外星超傷不過雪左
六道聖都有，真係勁到仆街呢隻

貓咪最高+78
睇個款步你後塵

我講緊今次果三隻動物柒
棒球我覺得OK
可能係我有睇過人實況隻game
六道聖真係好屈

所以我唔太抽銀卷
基本貓大部份先 +60
有需要先攞銀卷換金巻抽貓

佢係用黎打30層

hea玩mode全開

六道聖世界第一

兔仔，睇下勁唔勁先
蛋黃哥嗰時我都冇抽
好似冇罐

拎住心愛貓貓去打關真係好開心

邊隻？

Eva系列打緊未來篇

地獄門好食運 icat有時停唔到果場就gg

3 階啦
邊有得搏呢啲

我好似3 千幾打地獄門

三階蘋果貓 + 三階冰雪女王 攪掂

都幾大風險
不過冰雪女王好似係少數打晒2 隻嘅超激，用得好呢關真係幾勁

Icat咪3階 我依家2600 正常夠打有突 係果下蘋果貓無跟上就g

咪磨佢，齋用牛同巴哈都終有日打死

你要快就梗係有少少技術或運氣
其實打耐啲又有咩所謂

Btw 地獄門呢關死人野
明明有超特急會易打左
但攞左超特急就唔洗打

想練下技術

上網睇有隻速攻
你係咪講呢隻

無聊兼有少少海豹想問一樣野
點解無論抽到咩超激
皇獸喺升級嗰頁依然排最後
冰雪女王就第一

係咩 佢通常咩關啱用
佢好似小怪多先幫你加到唔少錢
但小怪多既話本身都有唔少錢
佢傷又唔算高

DPS 好高而且攻速高
諗錢就唔係咁諗啦
你前面用隻坦，隻坦都有輸出好似拉麵王鬥士咁
未必搶到嘅係助攻啫
同埋你要用佢單獨處理怪先有機會可以殺佢攞錢
但攞錢對佢嚟講只係次要
佢真正強嘅野係跑速同攻速
戰線長而且對面兵種複雜嘅野可以用佢拖線嚟打無尾熊
平過美模啦係出得慢，有需要時開研究力聯組

我覺得佢最啱係打波動敵拉住打
又未必戰線夠長先好，反正埋到塔都可以死守，除非你打嘅係3 隻獵犬嗰啲關啦，但3 隻獵犬條線好難會短啦

其次就海瀨
佢200 射程跑速13
係射程外
就算推線都有一次機會
3 階左有9000 血算厚

前日打完小小龍諗住打埋4 星駝鳥關
上網睇有條友竟然用發條貓嚟打
其實幾勁

嗰關出駝鳥好快
又有食蟻獸

同埋如果講小偷呢隻貓
混戰嗰時如果有跑速快嘅小怪上嚟食線，又可以打返轉頭，免得後面嘅輸出蝕左一次攻擊
其實對我方有著數

你地係咪好多人成日上去巴哈睇貓

嗰個介紹根本冇用
連記者貓都話冇乜用
睇完真係盞搞

同埋真心我建議新手用多啲基本貓
第一基本貓真係長伴你左右
第二個原因都幾主要，就係好多新手偏向用長射程（射程〉450），兼範圍攻擊嘅超激（少數冇，少少難用）
呢個搞到好多人睇慣左隻超激揮一揮手或者跳一跳就KB 什至殺怪
咁樣基本上你只係感受到輾壓同屈機
我相信你地如果係咁基本上冇感受過推線，就算有都好快唔記得左，然後覺得自己打左場硬仗就冇左件事

但基本貓可以令你感覺到咩叫推線，根據非正式統計，用無課金攻略嘅玩家一般嚟講技術較高

另外嘅原因係因為基本貓多數係單體攻擊，咁你就等於限左自己基本上只能夠用單體攻擊貓去打每場硬仗
起碼會有更多嘅注意力睇清楚自己嘅貓攻擊左喺邊度

拎左都係打唔贏黑袋鼠 ，比佢一拳ko

可能啲貓等級低
放花盆要睇時機，因為跑得快

係77秒果個 不過睇運 啱先終於icat永停閪面過左

發條貓咪擊退黑敵果隻？

會睇 但果個唔update 有睇youtube就知記者貓可以打好多關

花盆貓係有時候暫停 炸彈貓係百分百

入手方法過左未來3

係，我升到41 DPS 都有1200
攻速又高
而且血厚可免不死除非爆擊
射程3 階左去到345
打4 星分分鐘好過小小腳

到依家台版都未復刻小小貓 但可以打開眼

好堅
除左出波動怪同駝鳥基本上必帶
如果多錢就算以上2 款都出得場

你話福券？
我都等緊
未加齊

日版嘅朋友
點解新活動冇野抽嘅

我連小小貓都無 第10使徒無銀小貓諗緊點打 個個都用駭客

電腦貓如果坦唔到線都快死
係咪用狂牛坦線

想問隻貓咪Baby有冇用？見佢出技幾過癮

另外依隻真係好好用

Click 左係未來1，拉斯維加斯

打紅色超勁

好厚血

打地獄門無用 俾隻駝鳥啄爆

未見過，暫時覺得駱駝好煩

你有美女神 同埋3炮灰應該可以好放心打死

係啊
原來巴哈都伏
都係上黎問多啲/睇多啲youtube

冇人會喺駝鳥嗰時出啦
出豬然後順手衝入去輸出啦
佢打呢關好堅

睇youtube

開眼少女偶爾跌進化
打左80次都冇...係咪對我根本冇開

兩關打晒？

洗唔洗，好急住開咩
未開眼唔勁，開左都麻麻地

打錢升下貓好過

佢二階已經開到個聯組（快泳貓 + 少女貓），效果體力小

三階唔清楚有冇，睇唔到有咩迫切要開眼

開寶箱打一場輕輕鬆鬆好過

睇到先知
仲有冇其他隱藏

真係好冇用，冇更新好耐應該

邊個話小偷冇用

係無野抽
但升晒做10level有90罐

好靜好靜
都係打傳說算

4 星格塔式崩壞點打
輸左一次

過了
原來要出狼女先
先被推一次，就被碰塔就利用先出狼女消耗冷卻出第二次

日版嘅朋友
聽日開始有福券打

狂亂巨神係我打狂亂最易既一次
除左一開頭之外 全程電腦打完

求隊伍

1、2 星都可以屈強度，呢關野皇獸都炸死
雷精靈神威

巴打唔係打左喇咩
btw2隻小貓加美模同女武神巴哈
一開頭手動全出美模之後有錢就自動打完

呢關好似係怕猩猩推線嗰下

Btw 識玩真係一定要落小貓玩呢關

點解好似唔多人升加碼多多個塔

血量升到20
減速砲升緊做9

岩岩打超級游擊 用博士加xp up 加寶箱一場 有百三萬xp

天誅 復活節道化
係就係兩隻都無... 但最想中既唔係佢地
Dark Heros叫糊

已齊

你班友個個都叫糊
我八戒都好似叫糊，有浮八戒同雪八戒

唔知邊次抽中左象神，肯定唔係究極降臨
究極降臨抽一次中左美女神同埋阿努

用兩隻免費eva開究極使徒完全屌打合作關 新手本來仲諗住唔打機有罐

日版半價必中
隔籬嗰頁超破壞大帝

以後真係自己要試多啲

夜少少試下開電腦打大狂巨神貓

正式宣布 有零號機 大狂巨神係垃圾

我已經諗緊辦法拎罐睇下有無得再抽了
呢個轉蛋好多好野

對波動好勁
但最近發現如果隻三階貞子升得夠高既話
都有差唔多咁勁

章魚壺 但激稀升高好貴
零號勁主要勁在射程有350

我表示rank得千六唔緊要
有零號機天下我有
第一隻大狂亂入手

巴打

勁咩
有啲唔想要
八戒+1 唔想中多隻

刺骨baby 貓飯拳都勁
唔計八戒都仲有三隻靚女

750 仲要必中

不抽不是人

台版

半價唔抽都唔係好對得住自己
但過幾日有另一個系列
可能抽嗰個
有雙掌星

04日11時～ 記念ガチャ 確定 超激05％ 激25％ レア70％
10日11時 「ミラクルセレクション」 ステータス一覧

超激レア「ネコアイス」「真田幸村」「竜戦機ライデン」
超激レア「バララガ」「キャットマンダディ」「ウィンディスイート」
超激レア「天空神ゼウス」「閃雷機兵レイ」「飛空襲撃ボンバーズ」
超激レア「ネコナースキャンドル」「さるかに合戦」「上杉謙信・春」
超激レア「ミイラ娘レイカ」「双掌星のシシル＆コマリ」
激レア「イースターねねこ」

但有3 隻
而家呢個系列得八戒但＋1

想問下可以點忍手唔課金？

土豪

大狂魚好難打

打左我6條體以上先打贏 大狂腳應該pass

有零號應該ok
我都卡緊狂魚

新手玩咗兩星期終於過曬世界篇
聽日等抽超古代必中

大狂魚打到我有d崩潰

你點打 我lv太低一開頭已經頂唔住
不過我估有0號後尾無尾熊無咁難打

除左大狂巨神同大狂小貓 其他都應該係幾食貓等級 大狂腳我基本龍先+1x應該靠美模唔夠清線

牆咁低
我打大狂島嗰時好似+40 都有
唔知低lv 打有冇著數

大狂島同其他幾唔同
隻牆愈高愈硬可能愈麻煩，出波動比較多

但低lv 坦唔住對面食線都好快
重點應該係零號，MVP

我日版都等緊
都係聽日有

無著數

都係俾島貓咬一下秒

美腿應該要用章魚壺打會舒服d

其實高lv 牆打魚有著數，坦線會穩陣少少
但打無尾熊時就會麻煩
都係睇大狂島嘅攻發同攻擊力
最好係坦到一下而第二隻咬就死
線就一定推但好過出波動
不過用零號機係特殊打法而且有效

出兵有技巧如果無消波塊既話 不過我前排唔夠坦都唔可以亂打

一般會出跳跳貓同大狂小貓
硬度唔高咪令無尾熊miss 多波動少
但推線
所以都要多輸出，有零號機啱啱好補埋位
如果堆得多可能一出嚟就殺左佢好多血，死得快跟住爽手殺埋魚就贏

第一隻魚貓係最難受 後排疊好左就無問題
碰塔前出埋零號基本上就等贏

千七rank倒，唔知點打狂亂

有零號係咪基本上推唔到線？
佢地出唔出到門口

隻隻唔同，你想打邊隻先

邊隻有用？我打得贏小貓炸

後排夠力推唔到 我試過兩場零號太早出死左就無救

隻隻都有用

我500rk開始打狂亂
1600rk差鳥同戰鬥未有

cls，一隻堆我全隊

以為你打大狂 用隻爆擊貓就ok

換左隻風隼櫻輕鬆解決了

睇個款你重新學習比較好
呢個post 幫你補下習？

打返寶比較好
銀包唔夠大

我就係喺度補緊習
噁心貓未升阿努比斯之前係咪唔洗打？

你俾隻鋼鐵河馬推？無一擊貓？

頭先嗰場冇
我求奇入場

噁心貓用坦攻貓打
又近又多血嗰啲
即係例如魚貓巨人嗰啲

巴打上youtube 睇下有好多唔同攻略

30幾女模就可以硬推

上呀

大狂？ 我45女模都撚緊夠唔夠力

太陽貓升咁高

開頭冇貓用

梗係唔係喇

打大狂魚用晒我10幾個土豪

狂乜都得啦
點同大狂

狂魚嗰關8 萬幾血
大狂島22 萬

級數好唔同

狂腳12 萬血一腳就4000 攻
大狂腳30 萬血9 千幾攻
齋美模打大狂腳可能都要50 掛
不過條線長大把計啦
拖下線都出到2 隻巴哈
應該低少少可能40都夠做

呢隻另類少少嘅打法嚟，不過都多人用
主要屈隻腳行得慢
分分鐘一隻美模打3-4 下

屌仲要等成日先有超古代

想問，如果唔課金，應該練邊幾隻？

抽唔到好嘢

課過4000左右，超激齊曬 成日俾人話開掛 好孤獨

尾格有咩超激就塞入去 🐖 路線係紅天

咩係豬？

唔關事 我求奇打個emoji

咁鋪頭有咩人物要買？

我有依啲寵

等樓主答
有罐頭果陣去抽超古代地藏
好多關都可以靠疊地藏過

暫時打到未來的杜拜
打唔贏第一章的不死
又打唔贏eva活動

想問你玩左幾耐？

不死用短冷卻嘅貓嚟打，係咪被人埋塔搞掂左？

未來篇打齊頭2 個寶會弱化
同埋升對外星嘅貓

十抽左，必中左報恩鶴
然後金券再多一隻結果+2
對浮ac 名不虛傳

最後15 張金券中埋呢2 隻

猴蟹好野黎

差電腦學園同不明貓

15年尾佢出左冇耐就玩

老實講你俾我4000最多超好運都係2-3個系列中晒
你連活動超激都齊好難令人信

不過呢個係單機game有咩所謂

諗住抽多次
始終唔畀對黑我

常駐系列幾時抽都得 我加陣金券57張 佢送嘅野都拎齊
主要係出活動再爆發一野抽曬佢

啱啊
你咁課一定係咁抽
其實大手咁買罐一次十抽幾錢？

原來都差唔多成3 舊水

新手玩左無耐 岩岩第一次11抽完
有冇邊隻勁或者值得升爆先？

打到未來第一章
同埋有冇話刷邊關升rank快d？
係咪打超激經驗最多xp？

4000蚊～7次3900罐 ～180抽 你都幾好運

十抽超古代必中
除咗浦島
全部稀有仲有幾隻重覆

第一張圖第三行第1-4 隻
第4 行第二隻最好30 兼進化埋

第二張圖第2、3、4 隻

超激經驗應該係
我唔係台版唔識分個名
有2 隻黑噗同黑象嗰關就係

eva零號唔洗掂住？

我咪一樣
中同一隻超激添，+2 左
中稀有唔好咩

見到波動敵先算
對波動都可以用其他貓
而且升超激好貴

其實唔係全部課翻黎 淨係任務同官方送嘅都至少3000罐

我為左蒲島allin 左超古代 放棄真嗣貓

十抽中白鶴同輝夜妞。好想要浦島

浦島咁勁㗎原來

有冇人知宇宙篇個倍率點計
預設幾多%？
係咪1600%

十抽出三隻

升，因為零號機對飄浮好耐打，世界三輕取噴噴

你已經死了

大狂龍技術未夠 跟片都打唔贏

蒲島到底用一定二階好

蒲島係坦 神坦 有三用三無三用二

靠天照過左世界三
而家未來打緊 間唔中卡 冇貓打天使怪

差唔多又夠1500 繼續追零號好定抽超古代必中好

貼上黎

天照咪打天使

如果卡關想打下錢
請問應該打邊關？
寶物打到既都齊了

例牌都係嗰句
新手唔好介意抽咩貓
我冇對黑敵超激都一路走到而家
天使都冇乜
皇獸都係去到28 大關先抽到
未來篇夠強度一定過
基本牆+10 左應該都易
最緊要打齊寶，特別頭2 個
同埋學下點唔好被人推線
要諗下點承受對方嘅攻擊，從而保護自己嘅後排，縱使後排有時都係會受傷嘅，但Kb 唔代表死亡，反而係得到重新同對方繼續戰鬥嘅機會（信長悲劇），就算貓咪死亡只要未被碰塔都係未輸，當然最重要落適當嘅貓

未來篇？
可以打游擊經驗同超經驗
每日都有2 次同1 次
係主要經濟來源

新手想打錢可以利用傳說關卡嘅回體獎勵嚟打
同埋增加最大統率力
未來篇三章打晒可以有810 統率

當然都可以攞嚟打銀券

回體獎勵係指
打贏全關傳說回體力嗎？

好似近4 5次打250體銀卷都冇野出

未來3最後2關

岩岩開始玩冇耐 想問下大象點打

係，所以多數預留最後一關
如果你打晒未來篇嘅寶
統率力會去到810，而每半分鐘回1 統率，一個鐘就120 統率
基本上實夠打傳說早期關卡嘅最後一關，後期有840 統率，睇片回埋體都有200
呢度一個鐘都3 條體力打6 張銀券

要打就打400，真係冇400 又想打先打250，但唔好預一定有

想追活動咪追下，零號唔係必需但好勁
但冇就冇，唔好諗住抽就有

用魚咬
用巨人

400驚唔夠打

thx

大狂亂一般黎講基本貓要去到幾多先夠打

有冇爆擊貓
打渦就有

+30
上面有巴打+9 牆都打到

係咪建議尤先升晒基本貓先 有冇話邊啲基本貓優先升?
我而家有呢啲

其實對唔同屬性都要升啲，例如您對外星升下漂流，紅升下蘋果，爆擊可能未咁快有用，但想升可以升下侏羅紀，基本貓就靠銀卷加，急都急唔黎

差大狂腿 大狂龍 大狂鳥 大狂戰鬥
下次再打 太燒道具

而家刷小小貓卷順便刷埋囉

我台版無福卷刷

下次可以縮晒啲「？」嚟貼圖

基本貓如果未升到20，主要就升牆
但其他都會有用
每隻都有用，你發現到用途就會全部都有用

腿埋塔用近攻貓，嚟一隻殺一隻啦
留返啲位KB 唔畀佢掂塔ok
定係你啲貓太低

我嗰時一隻八戒用埋章魚消波過左

有兩隻牆貓 一隻係基本款 一隻細隻啲識範圍攻 係咪升範圍個隻?

大狂鳥
我岀6炮灰 + 美模貓 + 冰雪女王 (冇就出蘋果貓)

我開左電腦 + 土豪

EX 嗰隻？？
其實基本嗰隻都係範圍攻
如果Ex 嗰隻暫時唔洗特別升

大狂鳥隻鹿用美模打？
都得嘅
不過我鍾意用一炮打佢大半血嗰啲，會快好多

嗰時我用對浮八戒
打完又可以向大狂鳥輸出
打豬就真係用左水雪
不過蘋果都唔錯夠量產

打大狂比較緊張
冇得續關又唔可以放錯
不過過左就覺得冇乜野
因為諗諗下覺得個關卡好正路
傳說關卡有啲反而好陰濕

大狂係只要放啱貓，又冇出錯次序就過到
傳說就有得續關，咁睇相對好似易啲，因為衰左可以再試過

大狂全部都係正攻，只係射程長短
因為大狂本身條血多，變左會反其道而行先針對部份兵種去打
捱完晒先反攻（大狂戰鬥貓最深刻）
主要因為本尊太坦幾百萬血

大狂島就掉轉，本尊變左配角
但不失關卡特色

但傳說啲線太陰濕，以前打鴕鳥打一隻捱死人，後期只係變左一個單位
出幾隻鴕鳥又要計下時間同輸出力同坦線，或者又配合其他單位...
個難度同以前唔係同一個級數

嗰隻牆4 星用
不過對燈籠魚都有用，如果你諗到呢隻打法得都可以用嘅
貓咪如果真係要講升咩貓就係牆

其他有需要用先升都未遲，閒時留返幾百萬實冇死

無八戒 蒲島無經升 依家升緊炎鬼

冰雪好近射程wor

咁傳說一直係ponos主力出新關既地方
無得比既..

有冇寫幾時傳說關1/2體的？

炎鬼應該掂啦

我諗佢用嚟控豬
個CD夠

個感覺大狂係試鍊，試完咪有新貓玩
傳說係出山挑戰
而家諗返28 前其實都冇野難打
過左小紅帽就真正開始

我仲使鬼晒

我自己打每入一個關卡時都一定會上超絕望下出咩怪
如果唔係都幾難打
如果你用泛用嘅貓就冇乜事嘅，但都要砌

咁樣如何?

要用先算啦

都係 打唔贏再算啦

好雜 牛仔 蘋果 侏羅紀車輪唔入 換做炮灰

係雜到爆 炮灰?

萬用隊唔易砌
基本上係唔存在
除非你咩貓都有啦

75 150 一隻果d叫炮灰
控場貓只對特定屬性敵人有效 唔係既話=無用

好啦

有仔細分法
擋到1 下唔死就叫坦
1 下就死叫炮灰

2 者有分別

日？

呢個群主係咪on9我刷過幾辛苦
依家咩團體都融唔入 連fb群主都係佢

其實控場例如超能力 薩滿 陰陽師呢啲要出幾多隻喺戰線 定一有就出 有時唔知係手短定點好快死 唔多覺控到

同埋經驗如蜜關咁少經應唔應該打 打傳說仲多經

經驗如蜜要打到超高級先性價比最高 （500體一次）

700rank新手 狂亂都未打似乎冇份了

睇你前排係坦定炮灰 炮灰要密密出 控到果陣睇自己錢黎決定出貓頻率
例如超能力佢有寫只控單體》咁就要疊多d陰陽師呢d未到3階都係機率性控 要疊 其他都係

有小地藏就幾rank都夠打

11000rank唔係唔可能 但根據你課金量～180抽+高級河馬～1/3 =200銀 = 100藍珠=20金 未知你紫電河馬同鐵頭打幾多次 +上活動送 都係未足以（正常人運氣） 全超激包括限定+活動抽齊

當然超歐唔係唔可能 只可以講 人地都係合理懷疑
無辦法啦

當然我知道有方法提高中超激但果個應該都屬於「外掛」手段

但我無做 有我應該齊左 我課金仲多過你都未齊

上YouTube 大把片較改白金卷添

比你改齊晒,都要技術先過到關
改黎都唔知有咩意思

未夠等級就技術 夠等級就碾壓
不過改白金卷真係第一次聽

正解，咁強運應該用係六合彩度
不過單機game是但啦
融唔融得入團體唔影響得隻game幾多

打傳說後期，我覺得技術緊要過等級（等級都重要）

我新手未打到咁後 不過好多人都話小紅帽打後先係傳說既開始
Btw都係見巴哈有段片 2稀有打地獄門輕鬆過先發覺+得高真係唔同世界

我同條片差唔多配置我就係打唔贏大狂龍 技術太緊要 手速唔夠 出少波炮灰條線就崩

你呢隻明顯等級唔夠
隻game 明顯要農就梗啦

自己解讀傳說去到28 先係用你先前抽到嘅超激做實踐
前面啲關根本好多貓都打得
你話抽到宙斯呢啲容易啲過咁解
但你話28 之後一隻宙斯做到乜
打天使豬都未必掂硬啦

YouTube 既片參考下就好
我記我睇過一條用特急貓打塔既片
我仲好天真咁跟住打
點知......

以前打隻駝鳥疊到好多貓都崩線一路推，有鴨一路補充嗰關都經典
而家是旦放狂腳龍貓，3 星都輾
等級、技術都唔同晒
你會好清楚條線發生緊咩事

我最討厭見到飛燕，未準備好，就比佢拮死左

八戒一隻搞掂

某程度上係 因為佢基本牆+30 大狂龍好似燒兩三下先死 我有加多隻炮灰不過都係唔得 但我攝影師貓之類高過佢 所以總結都係未夠等級

八戒仲係廠商度，未得閒領出黎用

不是不信你
超激全齊有近70隻

課4000元即係約15個10+1 連
當每日登入 打活動當係送20個 10連
打銀卷轉金卷 當係15個10連

即係接一個10抽最少要中一隻不同超激
人家都係合理懷疑姐
你又何必自己勞氣呢

炮灰冇用，個射程太長
疊炮灰個情形有啲似打大笨象
當一隻20000% 倍率象
冇平貓擋到一下，佢打完一下收完招都冇貓入到射程，佢就必推線
所以用親炮灰就有咁多得咁多
有更多貓，機率上就容易有貓進入射程內防止佢推線
但若果有一隻坦，假設對方100 萬攻擊力，但我方貓咪有100 萬1 血
咁對方打完就有貓喺射程內
咁就必然唔會推線

所以如果對方倍率極高，理論上用炮灰實際過用坦，首先因爲應該冇野坦得住

所以後期噗超惡
隻隻都4-5 萬攻，一定係用炮灰+控場打

所以鋼化貓係我首選

你地點打銀券

先出超特急賺錢，再出腳掃地，腳行到車尾出女僕（主要要佢唔好太快碰塔用左嗰一擊，計過跑速同攻發時間）

出完之後遲少少出八戒坦線用（多人仔一定夠錢）

八戒碰塔，女僕未攻擊

震爆後對方最前線係紫電，女僕一擊搞掂（有狂腳掃地勉其他敵人食左女僕攻擊）

塔前冇晒敵人，先出巴哈再出超特急洗塔（主要跑速影響次序）

隼+聖騎士喵+n隻牛

我抽到依家都無鋼化貓

超激爆擊貓得皇獸同手甩

前排完左EVA 我先抽到
大狂都打晒
而家剩係打鐵頭用得著

鋼化其實好泛用 不過你基本貓夠高未需要成日用

好奇 啲人係點判斷外掛??
1.等級排行
2.過關次數
3.超激有冇+太多

我三個都過 佢地冇問我課過幾多 叫我cap超激升級介面 我cap左 全部30~40lv（+0~3）
群主直接話我開掛 係咪癡線 我素材貓券啲關都刷過過百次
即係判斷我開掛嘅理據就係純粹太多超激?

我用萌貓
第一下唔得就save load

唔記得左幾多秒內

課幾多係其中一個
3900石（約800元）可以抽到28下（2個10連+6下單抽）
+值係第二可以參考
獸王、隼呢d都係跟其他超激同一個pool
除非有超好運，重覆情度可以話一定會高

以我為例，上星期抽絕命美少女
我有8250石，可以抽6個10連，都只係中左其中4隻，隻不死係+3 隻狼女+4
最後要補多個3900 + 近60張黃金卷先齊

一個池已經係咁，其他池都可以想像得到如何慘烈。

Kill app 重開可以重新再打

不能接關果d關例外

以前謙桑都係全pool齊
即係判斷一個人外掛淨係得多超激呢個理據???

咁講啦，清者自清，無做過就心安理得

如果有大量金錢投放就緊係唔係啦

再舉多一例子

現在常駐既超激 （現在有5-7隻）可以抽
但一開始時只有3-4隻，係經過改版慢慢加上去

如果玩家係由很早期玩的話，要抽齊所有超激需要很多罐頭

跟其他師兄講的一樣，自問自己強運，又何必介懷其他人看法

正確

垃圾驚，非洲人又出現了
廿六抽中一火精靈+1咗

我用金卷又中多隻地藏，但我其他超古都無

Eva我用左12000罐無真嗣
超古代我8200罐+2單3900先齊全系列
點計數都超過4000啦
你講過你課過4000咁上下 再加金卷抽
我地都理性解釋左唔太可能咁好運

你講過你係2015玩家 咁你係咪所有活動合作角齊？好似聽台仔講咩小雪（合作角）好耐歷史算係玩得耐

另外你貼250體河馬過關數無說服力 你咁早玩應該係經歷過無限刷鐵頭 你貼你刷過幾多次鐵頭會有說服力好多

不過都係果句呢個係單機game 佢地圍威喂係人地既事 唔會太大影響你遊戲體驗 洗乜理人地講乜做乜 自己挑戰自己高度咪得

早知留返多啲寶物雷達........

我諗緊要唔要開始留金卷抽超祭/特祭
下次再有貓薄荷就試下運all in

巴打有無速刷配置

嘩，喎唔知我過唔過到，超缺xp

上次因爲未有零號課左3900罐，好彩第一個十連就有，仲有罐淨，如果唔係又要課

☝️我用緊嘅陣容

最麻煩係隻特大黑猩猩，搞掂到佢應該就無難度

我應該伊達換小地藏 加多隻超激後排
巴打基本貓+80

我呢個方法1 分鐘多啲搞掂

唔知打唔打得贏

都可以，夠打了

尚欠美腿、龍王同巨神未+80

玩左個幾星期 依加係咁既陣

剛先抽到依隻野 又話量產 同樣50円仲廢過一開始隻50円咁

試下囉 100統率力姐

果隻amigo明顯係炮灰唔係坦黎

因為真係有心外掛扮唔係外掛可以賣超激
咁+值就可以控制
反正抽極都有
所以唔洗太理人點諗 呢隻單機game黎架

至死不渝的戀愛

正 體力減半 新手表示可以瘋狂爆未來

我仲以為係量產佢 用數量屈對面

量產都係以坦線/卡線為主

加油刷全金寶

分享下我速刷特別關既隊
1分鐘左右一場 不過唔知關唔關打一星事

第四關拎咗

打到眼瞓，千幾rank衝到上去二千幾

開左49次雷達？

47次，冇開嗰兩次一次有一次冇
開埋速

1001 嗰位開新post

咁會1000全世界停曬手

試過連續打九場都唔出一次

好累

3 抽超貓祭

我呢排極歐
前幾日15 金券超古代中3 超激
今日3 金券超貓祭中海皇

有無人幫到我，個特別活動過唔到
有eva全系列，超激得地藏同藍眼，基本貓20，仲有d激稀

金卷冇中過

連激都冇

咩藍眼？

樓主係時候開定新post
一陣23抽貓祭

其實抽蛋中左啲重覆貓 係咪留係雪櫃等升到10lv食

正常係食得就食(可能除左金貓)

無美模？ 我果隊你可以抄足咁制wor 仲有記得叫返果隻叫幼傑 屬於「藍眼」系列

點解你咁多雷達 你每100rank果個都課埋？

除左金貓全部都+ 啦
水博士都唔值錢咪+ 左去